幾時先開pm功能呀admin！！！！

你知唔知我地等左幾耐

係咪有咩技術上嘅問題 唔急架 最緊要快

千祈唔好開

y

Admin 千萬不要開
會搞到污煙瘴氣

支持唔好開
一定好撚多港女收兵 厹搵食

唔開未又係照用tg收

咪撚開阿

味撚開

想約炮呀

呢個真 快d開pm

成班精蟲上腦淨係得仆野
Pm功能唔淨止咁law

凡事本來沒有不乾淨的
咩人諗咩野

pmed